巴絲們請發起另類不合作運動

今晚再瘋傳聽日油尖旺有黑社會私片 嚇到啲人唔好返工 變相發起罷工 等政府再掟返啲警察出黎企